我唐仔對唔住大家

我知我係你地心目中係個超級天才，絕頂聰明，但其實我科chem係未有5*。
不過你地要記住，係未有5* 。而唔係冇5*，我今年已經考過DSE chem, 今次一定有5*，我唐仔話既
ps 你班死毒撚同我死埋一面

屌唐狗原來係用未來嚟打J

挑 未有5*都攞出來講 on99
咁我都可以話自己係未做世界首富 就嚟做啦
利申 已all in牛市

🦢🈹🉐🍐🔛9️⃣9️⃣

反對修訂逃犯條例 香港的終局之戰

星期六 早上9點
立法會將會開會討論有關修訂 暫未知會否表決
由於秘書處政變 原本由涂謹申主持會議改為石禮謙主持

事態危急
一定要阻止立法
否則香港直送中國受審
到時中國話你犯咗中國法律 無需證據 無需理由
就可以光明正大係香港夾你返中國
坐黑獄 洗你腦

此修例禍害大於23條立法
23條>>>(需危害國家安全，香港審判，香港監禁)

修訂逃犯條例 >>>(莫需有，中國政府可任意控告香港人任何罪行，香港會配合執法將你拘捕，移交中國審判及監禁，無需證據 無需理由)

原來狗入得考場

收爺啦唐狗

點解唔係5**

收手啦唐仔

你都on99你又唔係做到

你中文唔合格？

5**反映唔到一個人真實既實力，5*反映左條友唔係死操爛操past paper而係真係有料

唐狗你中文合格咩

保皇狗冇chem 5* 就應該斬首示眾

我中文差點有二dllm

合格同lv3唔撚識分

唔識寫屌你老母？屌你老母!

你老母俾狗屌
我先唔屌
想伏我？

想啊

真心一問 唐狗幾時死

係佢參加你個喪禮果時

講緊自己但係用佢字？
人格分裂